是靚晚

睇完梁祖堯煮冬蔭功意粉好似好正
所以今晚煮咗

去超級市場買包$20咩齊既新鮮冬蔭功料
加細細罐椰奶
半熟意粉落去吸味煮熟
好食

想食

下次可以試下茄base 個人感覺好食d

要好辣

城仔嗰邊買料易唔易？
呢個簡單好食！

下次試下！
今次當平時冬蔭功咁煮 只係唔加水再落意粉

Wanna eat

平時冬蔭功湯可以好辣
但係今次做主食
太辣屋企人食唔到成碟意粉
所以只可以少辣

good eat

幾好

依個好似幾正 但我唔想煮
等我研究吓 我嗰邊邊度有依類嘢食先

會唔會辣到仆街

我住市中心 買咩都方便
想食你煮既

唔會
自己就返食幾辣就落幾多隻辣椒
不過我建議唔好好似湯咁辣
今次我落咗一隻咋

我都想食城仔煮既